.TH "analog_input_config" 3 "Sábado, 29 de Mayo de 2021" "OsciloscopioDigital_Proyecto4" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
analog_input_config
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <analog_io\&.h>\fP
.SS "Campos de datos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBinput\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint8_t \fBmode\fP"
.br
.ti -1c
.RI "void * \fBpAnalogInput\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los campos"
.PP 
.SS "uint8_t input"
< Analog Inputs config struct inputs: CH0, CH1, CH2, CH3 
.SS "uint8_t mode"
mode: Single Read, burst read\&. 
.SS "void* pAnalogInput"
Function pointer to app analog_inputs convert event 

.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para OsciloscopioDigital_Proyecto4 del código fuente\&.
